有無人用過三角盆?

見好似得台灣有賣 唔知邊隻製造
有無巴打買過高質野可以ＳＨＡＲＥ 下
謝絕淘寶／大陸野

如果係香港買，九成一定大陸做

唔想要大陸野
唔介意比多D 運費買外國野, 有無巴打用過可以比D 番號黎參考下

外國買都唔一定係 外國做

以前係日本買bb用品 包裝全部都係日本，買完最後發現係made in china

上外國amazon睇

有無咩牌子推薦

盤都係kohler toto as嗰啲，要睇其他巴打介紹
但3角應該極難搵

係我就係搵過Kohler 同TOTO 都無乜選擇

American Standard 淨係聽過人講馬桶麻麻

上左德馬睇都好撚核突

點解要用三角？買個方形泊埋角唔得咩？

你search 咩
hangrohe 我搵唔到嘅

triangle/corner sink

thanks 巴打